Maar dit duurde niet lang ; Elinor had amper hun laatste bezoekers uit haar hoofd, had nauwelijks doen afvragen bij Charlotte is zo gelukkig zonder oorzaak, Mr. Palmer's zo eenvoudig, met goede mogelijkheden, en aan de vreemde unsuitableness die vaak bestond tussen man en vrouw, voordat Sir John's en mevr Jennings actief inzet voor de oorzaak van de maatschappij, die haar enkele andere nieuwe kennis te zien en te observeren.
